TBB啲劇係咪可以有一半時間講普通話?

好似廣管局有限唔準幾多%講普通話,係咪?

過多兩年就可以完全冇廣東話

過多五十年 廣東話唔存在了

8年

之後嘅時間你要學普通話